[\textit{À faire au verso de cette feuille}]

\medskip

Écrire un programme de construction pour la figure suivante.

\textit{Attention à l'ordre dans lequel se fait la construction.}

\vspace{1cm}

\begin{center}
\includegraphics[scale=0.5]{6EvalGeometrie15.png}
\end{center}